隱世算命高人 : 幣少有坐牢之象

三個月前已經有高手睇過幣少個面相
真係比佢講中

好準

坐過啦

有咩？ 衰乜？

消息稱，「幣少爺」黃鉦傑原名關梓傑，他在2012年曾任游泳教練，當時他因在九龍公園泳池盜竊手機罪成，被法官判處160小時社會服務令，其後他改名為黃鉦傑。

記錯左係社會服務令